有冇瀏覽器代替到CHROME?

我發現CHROME越黎越大食
想搵個比CHROME冇咁大食, 又快又爽既瀏覽器

已轉Firefox,
想問下有冇瀏覽器更快更爽?
Opera有冇得同Firefox比?

已試完FIREFOX, 唔計擴充插件, 真係屌打CHROME, 而家想搵個比FIREFOX更癲既瀏覽器

Brave?

opera

Internet explorer

Tor

360瀏覽器

QQ瀏覽器

Firefox

win7個IE

UC瀏覽器

Edge

mr.a: curl | less

除咗Firefox
而家大部份瀏覽器都Chrome底

w3m

CHROME高Firefox幾班
CHROME睇Youtube 特別順 upload快兩倍

搜狗

因為Chrome同youtube都係同一間公司嘅嘢

Google 圈
球證 旁證 足總 足協 足委

chromium

最起碼冇左堆google 野會快少少

想快既：Firefox唔錯，但都係multi-process，差幾多RAM唔知
想多D 設定玩既：Vivaldi，Opera前搞手班底
想懶淨係唔想用Chrome但又要差唔多既：Brave
Opera無點用過無得評價
Edge IE呢D你都係算數
Safari都係懶人用

點睇UC瀏覽器？

大陸嘢